# Joblist Kelompok

1. Muhammad Yusril Hasriansyah - (protoype GUI [kemarin ternyata dikerjakan di kelas bersama sama untuk pertemuan 4], riset library converter dan ocr)
2. Ahmad Muzakkhy - (SRS 3.1 dan riset library ocr)
3. Bayu Teguh Bimantoro - (SRS 3.4 dan riset library ocr)
4. Hafid Ali Rahman Wibisana - (SRS 3.3 dan riset library ocr)
5. Tri Fuad - (SRS 3.2 dan riset library ocr) 

